補完yy既你，拎乜lv?

2016, lv3
識人補完lv1 x2個

5** dnlm

Lv3 利申2016dse

點解我睇完都唔明

幫佢解讀下
樓主2016年 lv3
識兩條友 lv1
想要5**？ 真係屌你老味

屌你老母抄我post？

你老母比狗屌

5**

乜都補哂，學校total平均拎30分

利申：aim 5**

2017dse表示好撚彩攞3

is watching you

係六月娘呀

5**左

5**埋右

Level 5 2015DSE

你咪又係抄人名

你夠抄人名啦

Aim 5**
補完yy 1左

15年補佢：4
16年retake 乜9都冇補 5* 同cut off爭唔夠兩分就5**
不過又唔完全賴得晒佢 dse中文？ wfc

17年補佢中文拎4

2014 lv3 dklm

2013 dse 5*

肯讀肯溫其實補佢係ok
綜合用佢skill 5**左
只係太多垃圾同蠢撚補佢

利申：我打手/吹水既話死全家，死埋姨媽姑姐
唔鍾意佢個人，但skills係真係有啲用